32857！

就難啲啦，32.857大機會得多

328.57

我$3.28先SH

tqqq 32857

sick啲野

弟兄你根本導人向善
同幾蚊就開始叫人買gme 嘅dfv 一撚樣
下個月準備入tqqq

仲下個月？

交咗家用俾契媽冇錢啦